2萬5了，連登仔入貨未，有咩高質股值得入

收息隱陣 港鐵會唔會係首選

買Steam coupon

咁低息
無論車務業務定租務業務今年都冇運行
有乜嘢投資價值

定期得2.7

乜港股仲有高質股?

2800 ？